黃玄賜黃思穎老豆老母唔好再龜縮喇

快點出來放棄領獎
拍片道歉
捐啲錢出來平息事件

唔係你個仔女日日俾人笑

弱智

駛驚你班垃圾

貼街招丫笨

得罪連登囝 人地真係驚到賴屎

拎返部SWITCH出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該要去番金鐘嗰間m記擺場和頭酒

洗撚淆你老母春咩

油天新校校長叫黃群英

窮人集中地

其實大把比賽都係咁啦 點解淨係針對呢個

你估連登仔真係做唔出？

強國孩子參加畫畫比賽 家長發現獲獎作品竟是網購的

連登仔真係痴撚線

人工唔包喎

連登仔執行正義，為理想而戰

當佢仔女識用google果時
第一個search 自己個名
就係做假

依家D小朋友只係識玩網絡欺凌起底公審去解決事件
明明有唔同方法去表達不滿，係要用最簡單但又最冇道德既方法

D人唔係表達不滿

係懲罰

On9 要由連登仔去懲罰人 以為自己上帝

原本社會有父幹已經贏左好多人
依家幼稚園填色比賽都可以靠父幹
我地就係想小朋友既世界可以公平返啲

但其實有冇證據...

兩姊妹個老豆老母叫咩名你都未知
你地想嚇到人哋？ 收皮啦~

唔好懶係有意義咁去攻擊人la

垃圾連登囝個個得把口，驚條撚咩！

騙徒就要被懲罰

連登仔惡咪又係一條金鐘樣柒頭毒撚
正常人撚驚你咩

佢老豆老母唔會驚你

係兩個細路唔好on9周圍同人講認叻，之後比人 search 到笑鬼佢，心理影響應幾大

對唔住
屌你老母！黃生黃太快撚啲出黎同其他努力過既小朋友道歉呀！

激將法

事實上多數連登仔都係廢
只有啲稀有嘅痴線佬會揼本周圍貼人街招

人地分分鐘連有人講呢件事都唔知 連登

通晒天啦
你平日只上連登？

要記住，連登只係香港既一粒微塵
人地分分鐘都未知原來有人鬧緊佢地

夜神月

唔淆你又改名

都話因爲我買左隻小火龍先改名
連登啲毒撚好鍾意幻想自己係偵探

佢啲同學可能都排斥佢啦

係就抵撚死

好撚可愛 小火龍 分享俾大家睇

係咪恐嚇

好心你地啦 連登仔

喺度鳩叫有鬼用咩
send email去任天堂同佢學校啦
學校收到咁多投訴自然會做野

邊有龜縮，隔離post咁多打手咪就係佢地老豆老母黎囉

小火龍

陣間人地真係百年一遇天才兩姊弟

我想知全連登仔點炒車道歉

近少少你睇下于日辰同佢老母咩下場

On9 到呢

呢啲又咁撚上心

我又真係想睇下佢哋點prove到個實力

到家陣都未知人地老母老豆咩名咩背景。
好撚驚連登仔呀。

有本事就去開白宮pettition

毒撚集中地

連登狗咪又係龜縮

柒咗就話上連登勿認真

呃鳩呀勇個兩個又有咩下場呀垃圾s

真呀，出黎道歉啦

咪再追擊啦痛死人咩

你以為世界中心係連登？
真荒謬 把自己看得那麼高

唔好再追啦 人地好怕架會

支持佢哋澄清
咪post 吓平時啲佳作，填一格顏色嘅片囉
𠵱家唔係假都俾人當係假啦

你地係咪想迫死一個咁有天份嘅細路？

冇人驚你地

得獎果堆作品有一份係小朋友級數先講啦
要針就針對哂所有作品既家長
你睇返好多都係家長代油
亞軍果份你話係日本專業人士油我都信

過一排就無人記得啦，洗乜驚

支持

幾時到你發表下偉論
唔好淨係識講D阿媽係女人既廢話

屌西大王黃玄賜

點解第二第三名又冇人理
講到尾都係唔抵得人地有部switch

原來個女仔係我細佬中學同學個表妹，佢同學話幅畫係本人畫

推

證據？

有咩事淨係搵兩個小朋友食曬

真人真事

好撚威喎連登仔 巴閪閉

佢老豆叫雞生花柳
真人真事

連登一群廢青幾時覺得自己咁了不起
網絡判官咁撚惡？
有時邊個錯都未知

現在俾機會佢地出來澄清

我覺得黃賜玄小朋友應該大義滅親，企出嚟指證父母迫佢請槍作弊，咁先係誠實小朋友，好孩子。

真？

香港人仲話學人講民主wo
同大陸支那一樣民粹到爆炸。

民主係向主辦單位投訴然後得主辦單位安排例如取消資格，而唔係做判官要佢聽你支笛點做點做。

樓上酸到傻撚左

香港幾時要疑犯証明自己無辜架
垃圾

其實2個小朋友個父母有冇用腦,咁撚假,拎到獎以為好威威,全世界都知你地有幾柒

個妹妹幾得意

唔係驚我
係你個仔同個女返到學校俾人笑啫......

當第時兩個小朋友大個識新朋友
而佢朋友上google

第一頁就..............

痴撚線 又公審又盛jer住人唔放
成班根本就係抱住睇人仆街既心態
但又講到懶係正義 斬妖除魔咁
係度煽動成班child燈仔企埋一齊造勢
發乜撚癲

酸叔叔

會點架？會唔會因為細個咁樣而俾人笑到大？ 連登毒撚原來平時識朋友仔會google朋友個名 跳樓死都唔掂

我覺得黃賜玄小朋友應該大義滅親，企出嚟指證父母迫佢請槍作弊，咁先係誠實小朋友，好孩子。

父母做賊考唔到公務員架

你個名

唔信

少女體

on9 仔你細個d功課咪又係老豆老母幫你

新會然？連登仔成日貼街招

你會唔會話法庭上嘅陪審團係上帝?
上得lihkg 就係陪審團

On9 仔功課同比賽差咁遠 功課父母做 個仔學唔識佢自己攞嚟
比賽父母做影響埋其他真係有心比賽啲細路仔

地方的媽媽需要.....

似譚凱琪

誰人的籮？

點會呢 連登仔一出世就係聖人 唔會做任何破壞公平性既事 例如叫呀媽幫手做勞作 抄功課 呢d任何一件事都絕對唔會掂 否則一定會出黎拍片自首道歉 放棄學歷

兩個廢柴仲好意思咁大聲 ...

而家唔係好正義玩緊道德審批咩？
兩樣都係不誠實架啦 兩樣都影響到其他人喎
父幹做功課都對其他老實靠自己交功課既人唔公平喎 咁都過到骨
你唔係想講比賽有獎品 交功課無所以無得比下話

咁又係呀 比著我細個有抄過功課有揾過大人幫手做功課有上網抄資料交功課唔係100%靠個人能力的話 就真係唔好意思大大聲上黎學人道德審判人地啦 我都係今日先知原來連登係道德清泉黎 好令人感動

連登好on9..網絡欺凌好撚型？玩大左啦 出位唔係咁嫁

之前開過白宮啦
都無用既

小心有損傷出事

十隻手指數得哂啦

道歉係咪即係承認製造虛假文書

佢哋應該潛水到2046

我唔係

功課唔識可以問家長，依個學校都係同意，但問題係今次個比賽唔比家長幫手

你又何嘗唔係一條垃圾
見到人出千出到咁都可以幫住佢
直頭弱智都不如

人性醜陋到咩野地步先可以好似垃圾連登仔咁連小朋友都要網絡欺凌 你地個個細個好撚正直ge 你班撚樣要逼逼到咩地步呀 拍片認錯on99 你地細個做錯野俾咁多人公審你會點呀 屌你老未將心比己啦

其實呢d比賽都算考試一種
有成績仲有獎品
公平d會好d

叻啦巴閉呀

你要知家長名有幾難！ 全世界都知2 姐弟讀油麻地天主教小學， 大把教學職員，班group 的家長知， 再唔係一人一封email send 俾校長問， 相信校長都好樂意答你

咁撚認真做乜

講到好似得兩個攞獎既細路先係咁，我就唔信有d輸左個d冇搵幫手，唔洗咁認真啦，你估香港地得呢個比賽係咁咩。

我起碼知我細過同學出貓又要罰留堂又要見家長
唔通你覺得從小教個細路出千係啱？

好撚on9呀，上鋼上線

香港人咁健忘
梗係唔回應最好

應該即刻寫信去 SCAD
叫佢哋即刻收咗佢一家兩個資優兒童啦
咁撚叻

咁你邊位呀 呢加係等於你細個出貓 學校都未證實 偶爾俾葡萄陋生人購到 之後貼街招叫你道歉 再貼你屋企人 再話你老母係雞 不段發酵 食屎啦你地講到底咪想人仆街 上個網一齊圍爐好型好別樹一格？收皮啦

經過咁多次事件.....仲有咁多人同連登仔講道德......
網絡欺凌簡直係依度既文化.......

同錢銀無關又唔算偽造賬目，請槍畫畫又唔算虛假文書或失實聲明，串謀詐騙範圍大啲，鼓勵其他參賽家庭報名，將件事升級到刑事會好啲。

連登仔真係痴撚線
以為自己好正義好叻叻咁
縮返落去你老母個閪啦成班on9仔

乜水

報警啊笨

Sorry,冇試過請槍

咁細個既人生已經gg

為左部垃圾switch做臭自己

改名啦撚樣

好得意！！！想知係邊買

想人仆街？你講啱一半啦
我地係想睇做過仆街野嘅人仆街
純粹想起底/睇人仆街，就唔會屌啲借刀撚啦

高登連登一直以黎都係用起底呢個方法黎懲罰現實中逍遙法外嘅人
至於你話未證實，係嫁，官方係未出黎講野嫁
一日未上法庭都唔可以話個疑犯犯法
咁請你否定晒由高登開燈以黎嘅所有起底case
我地唔係咩法律人士，只係一班有common sense不平則鳴嘅人

等如一個小學生自稱寫到篇博士論文
你選擇去質疑，定係講你小學寫唔到唔等如人地寫唔到
呢樣就睇你智商啦

你弱智以為全世界都弱智？

我自己做喎

乜野黃圓廁呀？

好似話冠亞軍係兩姐弟？

老豆老母出黎認錯la

info@ycps.edu.hk

名牌衫喎

單純放張j圖等多啲人見到

請槍未認囉

無啦啦會引起公憤

唔係想講風涼話，但其實呢現象係咪起碼屌遲左十年？

填色比賽用ps填拎獎既“小朋友”好多年前都有，種植比賽夠薑拎盆樹咁壯既翻去交貨既又有

根本個制度係有問題，比機會啲家長鬥勁做壞手勢

過多幾日姓黃既都要比連登囝批鬥

拎到上法庭就係
網上公審
唔好話無證據
有證據都可以唔撚信

個屎忽好正, 想屌

我相信黃校長係唔會鼓勵啲自欺欺人嘅行為

痴撚線

樓上個屎忽到底係黃思穎定黃思穎老母？

破壞討論手法層出不窮

G持

再無計可思可能有人貼金剛棒或者自己條J

爭取民主又唔見你班仆街咁落力 搞呢啲無謂野就落晒力要整死人

連登仔

唔好再推啦

喺連登同人老豆老母叫陣係咩玩法
係要主持正義嘅就登報搵電視台啦

好喇，唔推喇

希望東張西望搵佢一家人做訪問，即席揮毫表濱填色塞撚住連登仔把閪口。

你地有冇諗過可能有一班小朋友好窮無咩玩具手上得小小畫筆，好想好想好想要d獎品，花好多時間心機心思去油幅畫。但最後，竟然俾班造馬（如果真係造馬）既人去得到份獎品，係幾咁不公係幾咁蝗。唔係針對小朋友，小朋友係無辜，只係想令班怪獸家長知此風不可長。

同意，跟本請槍就係唔啱，睇唔到有咩理由同情以不正當手法獲取勝利嘅人

至於點解咁多打手係有兩類人

1。 怪獸家長 佢地習慣咗用呢種方法，冇咗呢種方法驚自己仔女入唔到名校

2。負責接請槍job 嘅人，因為而家影響到收入

你細個抄功課出貓 大專/大學拎SOURCES個陣有冇諗過有同學好勤力自己做呀

失明人士都reply到

呢句係廢話，就算我做過任何傷天害理嘅事，都無損我講嘅事實，事實就係事實，唔論邊個講出黎都係一樣

好撚正義
呢位巴打一定未試過抄功課
一定未試過測驗出貓
如果讀大專/大學既話一定未試過拎SOURCES, 未試過叫人幫手點名

係呀 姐係自己做就得
人地做就要仆街冚家鏟

唔係幾明點解咁多人將請槍比賽同做功課拉埋黎講

自己有做同冇做 ，同呢個討論有咩關係，有做又可以推，冇做又可以推

請槍比賽 - 對其他參賽者唔同公平
扮功課/出貓/大學拎SOURCES - 對其他勤力既學生唔公平

明未? 根本大撚把人 夠膽講9成人都做過

家陣講緊呢樣咩我？

我份功課全世界都見到？然後盲既都睇得出我份野係請槍？

點解無關係? 自己做埋一樣既野 有咩資格講人

本來個topic 都冷卻緊，又俾妳推番熱，超正

做咗壞事就唔可以做陪審員? 法庭唔係咁運作喎

睇到一堆殭屍acc
看來蝗父母搵左marketing 公司做野

呢次慘,仲貴過遊戲機

姐係我有抄人功課依單造馬就變左岩？我無抄人功課依單造馬就變左錯？咩邏輯？錯就係錯 關我以前做過既事咩事？

所以唔講唔講 咁個比賽唔好俾小學生玩啦 直接叫家長填色比賽啦。

3. 自己細個都係靠老豆老母做功課，完全唔覺請槍有問題既人

關你撚事

夠膽咪投訴 !

細個俾人督爆左抄功課都要罰啦。佢地呢？逍遙法外玩緊玩具啦

純粹問下
點解上次iron man個比賽點解冇人罵??

今次呢個case 咁明顯係家長出手
其實評分條友可唔可以自己判斷 filter走D家長作品?

又FF當真

靚上報

資格論唔work架喇

收皮啦

我冇做過

咁可以推到佢仆街未

細個好鍾意參加, 嗰時真係好俾心機填, 都拎過優異獎, 有專登要老母帶去拎獎嗰種
咁樣先係對小朋友嘅鼓勵. 而家俾啲家長玩串哂.

一來細路唔會再靠自己努力, 二來有興趣有天份嘅會俾呢啲大作抺殺咗. 可能從此唔再畫畫填色

個pat係乜料

Lm睇道歉兼棄獎

杜小姐

cls
為左部switch使唔使咁呀

請槍對認真畫畫嘅小朋友唔公平

你識佢？

有巴打搵到啦

最慘係其他小朋友嘅父母，都唔知點解釋比仔女聽。照直講人地請槍，個仔會覺得個世界唔公平，覺得父母無能，話人地真係油得咁好，個仔會覺得自己低能而自卑。

仲要令小朋友本身對畫畫興趣大減

居然有人天真到以為有細路可以做到呢種混色光影判斷

可能咁多個百年難得一遇 咁岩又係香港人 咁岩又參加晒呢個比賽攞晒頭幾名姐 費事炒車啦

又可能咁岩同名同姓啦

佢填得返隻比卡超當佢贏
睇佢平時d功課 分分鐘連隻色都未溝到

講咁耐都冇黃玄賜同老豆相

有冇人答到??

點解佢平時d畫咁差
填色比賽會畫得咁靚又攞到獎既?
因為你老豆窮lol

岩比3個鐘佢填一隻來睇睇

就貼係學校附近 ?

啊sir做咩淨係抄我架車

另一個 post 有人搵到老母叫杜君顏

Strong post leave name

小朋友嘅世界應該係最pure 最童真
而家佢地請槍令到其他小朋友唔可以憑實力勝出
好撚賤格
推到佢兩老出黎道歉

東望搵佢傾下計啦

一個八十歲的老人去做健康檢查。

檢查途中，老人不斷向醫師炫耀，他新婚的妻子多好又多好。.....

「她才二十五歲！」老人叫道。

「我們結婚四個月，你知道她對我有多忠貞？

她無時不刻需要我，黏我黏到我都感到厭煩了！」

「而且，」老人又說：「告訴你，她最近還懷孕了！」

醫師靜靜地聽著。不發一言。

「怎樣？」老人得意洋洋地說。「不錯罷！」

醫師抬起頭，看他一眼。「這讓我想到一位失散多年的朋友。」

醫師緩緩開口。「他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的故事。」

「當時，他在草原上，遇到一頭獅子。他立刻從背上抓下槍來瞄準。

然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。」

「這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來。

他沒辦法，只好把雨傘扛上肩，使盡吃奶的力量

『砰！砰！砰！』大叫三聲。奇蹟發生了，

那獅子竟然倒下來，死掉了。」

「狗屎！這怎麼可能？」老人大叫。「那一定是別人幹的！」

「我也這麼覺得。」醫師說

打手黎啦～～

！！！！

係時候回帶

係
你無睇錯 咁強嘅畫功
值得即日回帶

你可以去佢學校一帶貼街招，睇下有冇人理囉

垃圾老豆老母

1個月後冇人記得

連登仔真係以為自己係香港代表

訓咗無睇，推到佢地全家爆炸未？
起底組，爆破組做緊野？
樓主呢？

連登仔一定嚇到人地日日訓唔著，食唔安坐唔落，行兩步瀨一次屎啦啦屌

貼咗未？你新會然想睇連登仔實力

激完未

點敢睇少連登仔
想問貼成點？想幫下手

吓 唔係無貼下話

高估咗

唔好推啦 比次機會

咁就推吓啦

還返獎品

唉 黃玄腸老豆老母龜左一個星期
連登仔就當冇左件事
又話舉報又話搞大佢
部switch就袋袋平安

唔好再推喇

一路玩switch 一路講：嗱！我話咗連登仔廢鳩嚟，成班垃圾賤種得把口，係咪？

完左？

駛鬼理你地咩，幾日就無人理啦。。人地獎品照要...

瞓咗冇睇 連登仔做到啲咩？

FUCKU

訓咗無睇，人地滅咗族未？

反抗支共同港共又唔見你班懵撚咁上心

新年袋袋平安
黃玄腸爽玩switch